{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154226?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 시크릿지니풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。宿の掃除のため、11時から16時までは宿の利用が制限されます。追加で人数を入室する場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。最大人数の超過は厳しく禁止され、予約された人数以外は入室できません。キャンセルの時にはキャンセル料を確認する必要があります客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に正確ではないことがあります。二重予約が発生することがあり、先に決済された予約が優先されます。客室と施設をきれいに使用しなければなりません。他のお客様の不便を避けるために無分別な娯楽と飲酒は自制しなければなりません。最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されます。退室時、飲食物とゴミは分別して、台所用品は洗浄しなければなりません施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時でも責任は宿泊客にあります。施設物を毀損したり破損した場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。客室内では禁煙です。付加サービスおよび付帯施設は、状況に応じて利用制限がある場合があります。ペットの入室は制限されます。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。チェックアウト時には客室整理および退室チェックを受け、客室キーを返却する必要があります予約後は当宿に予約確定可否を必ずご確認ください。予約が重複した場合、全額払い戻しが可能です。利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料を確認する必要があります。ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室の販売金額に基づいて策定されます追加人数料金はご予約の時に決済されないことがありますので、現場決済をお願いします。最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。レイトチェックインの場合は事前連絡が必要です。業者の物品の破損や紛失が発生した場合、業者基準で弁償しなければなりません。ペット専用の業者でない場合、ペットと一緒に入室できません。当日ご予約後、当日ご利用の件は不可能になることがありますので、事前確認が必要です。保護者が同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。 使用されていない予約については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時は退室チェックをお願いします。宿の掃除のため、11時から16時までは宿の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を入室する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を入室する場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は厳しく禁止され、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセルの時にはキャンセル料を確認する必要があります。キャンセル料は割引適用前の客室の販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。また、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物とゴミは分別して、台所用品は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されます。ペット専用の業者でない場合、ペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約後に変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の時に決済されないことがありますので、現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約については払い戻しできますか？",
            "answer": "使用されていない予約については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付加サービスおよび付帯施設は、状況に応じて利用制限がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 822,
        "QA": 627
    }
}